中港離婚,女既未有身份證

分身家同瞻養費D會點計?

背景,無子女無物業,和平分手,上網睇好似填份共同申請書就得,唔一定要搵律師?

利申幫人問,我知個巴打會睇到,但唔好介意我都只係想你好

大大力恥笑
走得甩算好彩